[新西蘭撚］想買架hatch

第一次買車，之前一向渣開老豆架eclipse cross，而家打算自己買架車仔同條女去road trip，有咩hatch好介紹，筆直大概5萬，同埋想知polo其實抵唔抵屌

Polo

我係條女都唔上你車

又細又唔好坐，仲要 road trip

Polo香港地嘅話應該冇囡上車
新西蘭就唔係
不過我估Mini或者Audi A1會有囡覺得得意可愛啲

本身用開老豆架車，係條女話坐細車，我對車又唔係好熟，bmw架新1系我都有諗過

A180 or 寶馬1仔點睇，價錢有得傾，貴少少都冇問題

你條女幾高1系有170真係會頂腳，至少3/C Class 啦，再唔係Golf/A3

我條女16幾咋，台妹黎golf既話其實係咪一定要買gti先得

Japanese car ok??

Road Trip 仲要渣咁細架車

揀Gti係因為又飛得下又實用又唔貴啫
如果兩個人唔care 嘅1系尾轆都幾好玩

Why not? Mazda3 hatch ok?

架車唔係單for road trip用 同埋重點係條女話中意細車

Polo咪撚玩啦 又細籠又頂頭頂計我係女都唔上車啦
利申：揸緊Polo

點解唔買Jazz ? 認真

A45s

其實Road trip唔係揸架SUV仲好咩
又坐得舒服
想執返劑又方便
對住啲靚景屌囡囡

Road Trip真係唔好揀細車
你會後悔

你條囡鐘意嘅 佢想要smart for two你都要買架啦
建議你捉埋條囡一齊試車

我都想你估我冇睇過suv咩，係條女唔中意大車

要等alert level落翻先得，早排直頭lockdown

鍾意細車都唔係細到咁 Golf 都得掛

Golf 6R 有舒服 有馬力 唔大食 冇野壞

咁可以平時揸就車仔
Road trip 咪屋企㗎suv

如果Road trip都要細車咁就冇了

全新車？

揸長途就揀架有車道居中、自動跟車、坐得舒服

btw SQ2佢有冇嫌大？

蠢女人

講真 我咁大個人 都係聽揸車嗰個想要細架啲易搞啲
第一次聽有乘客嫌車太大

新西蘭有無vw up?
再細polo半個碼

可以考慮wagon
房車+大尾箱，一啲都唔大部

帶佢試 CLA

Up! GTi

應該係你條女 dream car

澳洲有冇2系convertible?

咁不如Fiat 500啦

師兄識貨

Cla我係香港個陣渣過啦，真係不了，我自己都接受唔到，不過真係好型

我渣開屋企部suv，細車真係未渣過，佢話佢怕渣大車所以話買細車一齊渣，所以初期我有諗過買C-HR，又唔係好大部，價錢我又係我能力範圍

大車細車咪又係咁揸

我之前喺nz揸mx5去road trip
買部fk8啦，果邊咁平

5萬紐幣？
買唔買到Q2/T Roc（當地出左未？）?
如果唔係CX30都係一個好選擇
CHR對我嚟講就不了 我本身都同你一樣想法 試駕完就不了

Hatch嘅話我諗subaru會好啲 紐會落雪地下又要結冰
4wd安全好多

5萬紐幣係嗰邊其實真係買到新車架喇，不過audi好似偏貴，但係chr真係咁差咩？

早排買左q2 Quattro 開心使用中
CHR個樣靚 但入面個籠真係差到
同埋架車盲點好大 就算有blind spot monitor都好都唔放心
而且toyota個ACC同Lane Assist好唔舒服
成日重brake不突止個lane assist會不斷拉走你
Road trip一定好辛苦
上面幾架我會推CX30>q2>Impreza>t roc>chr

如果對toyota情有獨鍾可以不妨去試下車
CHR同新RAV4都可以一試
不過兩者比我揀我都係會選擇RAV4唔會揀CHR

其實係咪一定要cx30，cx3同佢好大分別？

CX30係介乎cx3同cx5中間
實用性會比cx3高 而且cx30 係新一代內籠design
同埋cx30有輕度off road function，加上主動安全配置會係standard
差唔多價錢下會選擇cx30

唔講外國點玩
不過借個位黎屌下三菱
做衰自己 仲搞爛 eclipse 個名

俾日產食咗之後 變晒
遲下可能出返Evo不過係SUV

揸緊polo, 真係好細，打唔到野戰，但兩個人坐剛剛好，3個就太細，都幾好力